腳指甲入肉，愈剪愈入...死得

尋日剪完腳甲已經知出事
今日腫左加有肉突出黎
諗住忍痛剪走入肉既腳指甲
點知愈剪愈落
但係仲係未剪得走

有膿

無圖，上一頁

剪完一晚第二日就入肉
樓主一定係300磅死毒撚黎

痴線

剪完已經入肉啦

有膿就去睇醫生啦

Hurry up啦
Hurry up啦
圖啊

RIP
咁樣只會惡化
兩邊剪得愈落愈彎入去
只會令指甲向兩邊不停生長

剪平頭啦

去搵啲上海扦甲師傅整
包斷尾 如果您唔再亂剪的話
我試過腫到變左乒乓波咁大
行親路都痛
後尾搵佢地搞就冇事
但整果時要好忍得痛😑

買個矯正器

下次會咁做

唔好啦

陳仔洗唔洗幫你啜膿

小心陷甲 手尾好長

首先唔好再剪，唔係最worst就要做手術切腳甲
我細個就係咁，搞到兩隻腳指公要搵私家切腳甲
當然我係谷左幾個月成隻腳指發哂紫要搞到咁
巴打邊隻腳指？
9up 死全家

腳指公

呢種上海修甲幫到你

以前試過，後期腫晒，又有爛肉（醫生咁叫，但其實係好大粒好似死皮既硬塊），日日都出膿，最終要做手術搞

一鳩樣

睇普通科ok?
聽日去睇

剪啲肉

等佢生返長先，唔好剪
每日幾次搵d 酒精紙清潔下條[喇]
巴打有無母指外翻？

普通科佢都係同你講返上面巴打果d 野
除非你唔嚴重，好似有d 咩軟甲水比你滴，整軟左之後撩返出黎

咩係外翻

我依家根本唔可以再剪
已經好入

試過好多次，睇過幾次專科都搞唔掂
最尾去左佐敦一間上海修甲度剪，終於解決左依個問題

睇急症轉專科
經來人

google 下

直接搵私家做手術切左佢算啦，果時係旺角d 根上診所好似2 千幾一隻腳

冇

我有計 想唔想個知 好work

2千幾

我依家都係咁 勁痛因爲指甲插左入肉
我上網睇過 亦都試過就係mit小小棉花出黎 sip入去等等佢慢慢先
依家無咁痛

我on9，試過兩次，私家之前仲有一次係政府切，好似幾舊水，但政府到切真係手勢差d，同埋做完手術包到隻腳趾雞脾咁大

點sip 入去

兩隻腳趾公都有事

試過做手術
打麻醉針病到捉住姑娘隻手大叫

你都應該係腳趾係兩邊痛？
咪sip去指甲下面頂實佢

睇外科 嚴重要切左右腳甲
利申 三個月前做完手術

一邊痛

麻醉針真係唔知點解痛過其他針好多 但之後果種麻痺感覺又幾得意 但藥力一過就仆街

係切有事個邊 因為我係左右都有事

我認真無人理

依家每次剪腳甲一定唔剪咁入+剪平頭+剪完在挫個角位挫到圓晒先放心

仲要打完落唔夠藥，打左成3針
腳指公已經無乜肉架啦
諗起都起雞皮

我試過
直情生到有成塊肉搭左係腳甲面
要做手術切左塊肉佢, 仲要冇得打麻醉針
樓主快d去睇醫生

搵修界師傅整整佢得唔得先 ?
下下睇醫生其實無必要

信唔信得過

信我 唔洗睇醫生 含龍含左幾次

治標不治本

依家仲有右腳腳趾公未整好

仲未有youtube片睇?

其實我都試過幾次
次次到最後都係自己忍痛剪走左d腳甲
但今次冇乜信心

建議樓主快d 睇醫生算，除非你係學生黎緊暑假可以日日唔著鞋唔出街，隻腳趾完全唔駛受任何力幾個月，如果唔係正常日日著鞋札住一定冇可能自己好。

姐係sip 少少綿花入去

係

點樣越剪越入都未剪得走？ 你剪到肉？

真心 快啲去睇醫生

小事 之前我自己搵刀介開剪

係 試下先啦

中學試過會打麻醉

出黎又到另一面 無麻醉
仲要拖左四五年
左右腳公 都係

結果爽死

後尾發現可以剪落少少然後扯落去扯走佢

上面d 片

係你地話要睇圖

小兒科

圖呢

上面

你將隻腳浸暖水 等隻腳甲軟啲先再搞

好正

老屎忽：我當年隻腳指公日日瘀黑流膿
用細校剪忍痛liu個腳甲尖出黎
跟住倒火酒消毒
結左焦再liu過
過幾日好快清晒
而家定時keep住剪

我唔再剪佢
試下你個方法
浸暖鹽水
之後sip 少少綿花

個種feel爽到爆

亂鳩咁剪定不嬲係咁剪？

我之前都試過
諗住自己搞掂佢 但真係痛到咇淚水
最後去咗普通診所睇醫生

但佢幫你做左乜野？

唔明

我都唔想

果時我剪得太入 冇理到佢
過咗排啲腳甲開始長，最後嵌甲
醫生就係腳甲到噴啲嘢
之後佢幫我剪返側邊凸出嚟嘅腳甲
(噴完之後再幫你整 完全feel唔到痛

但係...你冇理到佢個段時間應該好痛wo

諗住自己搞掂嘛但真係好撚痛 掂都痛啊
最後頂唔住去咗睇醫生
睇完之後 佢比咗藥水我點係果個位
以後都唔敢剪咁入

我久唔久剪得太入就會咁, 得幾日 d膿自己退哂就無事

係咩
我記得冇咁易好返wo

如果唔剪走入面既腳甲
就會係咁惡化

以前試過
忍痛"了"返出嚟

我都試過 但冇樓主咁嚴重 唔知係著襪扯太行定咩 腳趾公D肉腫左 係咁剪個邊 跟住個幾日都著返D鬆少少既鞋 等佢生番長再剪

巴打 幾錢度？

無人理哩個 ?
之前睇過覺得又簡單又安全
自己都做到
唔知會唔會反彈

小嘢啦
不過真係唔好剪啲肉 會發炎
如果發炎一定要睇醫生 如果惡化嘅話斬腳趾都有你份
同埋好多時同剪唔剪腳甲無關 係天生會咁
所以 我建議你觀察多幾日 有膿出或者行唔到就睇醫生
利申：兩隻腳趾公都有試過 左腳舊肉 有四分一塊腳甲咁大 做手術後斷尾

試過用針，用鉗，用消毒酒精自己放膿

睇醫生 食幾日消炎藥 放咗d膿等d腳甲長返就冇事
利申:試過幾次 之後剪腳甲都唔敢再剪咁入

我以前有因為咁而睇過醫生
醫生教我沖完涼就用紙巾
搓成一條線攝落腳指甲同d肉之間
(可以用牙籤幫手攝)
攝1條覺得仲有位既就攝多幾條
製造個位 等d甲生返長果陣唔好拮入肉

係唔係咁

我用左綿花
但d 綿花會唔會同我d 肉合左體架

唔好諗啦即刻去睇急症轉專科啦 之前試過諗住佢會自己好返一直拖拖拖 日日痛撚到仆街又流膿 拖到隻腳趾開始黑黑地好似有瘀血積咗喺度咁 3個月後頂唔順去睇急症轉專科 比個治療師喺甲嘅中間位一野剪撚咗落去 痛得濟叫到出面啲姑娘黎問我做咩事
但痛咗一野之後好後悔做咩唔早啲睇 折磨咗自己成3個月 而家剪甲都好小心唔敢亂剪

我差啲試過 老母廢事佢惡化幫我zip定綿花 最後冇事
利申 老母識修甲

兩隻腳趾公都係 已經成兩年幾
右腳趾公比我搞搞下好翻一邊
但另外果邊死都唔斷尾

兩年幾都仲生存到

有時比人踩同踢到真係好想當場大叫

以前試過 個陣行路都好痛 去睇私家醫生打左支麻醉針再剪左個甲就無事

到左宜家keep住去到一個長度就剪 所以好彩無再入肉

我諗起果陣番學比人踩到痛到唔識講野
痛不欲生

枝針插到好入

之前我個情況仲嚴重過你
比咗幾千蚊去睇醫生
個醫生話一係做手術一係慢慢搵藥水“拿”到舊肉逐啲逐啲咁甩出黎
最後因為要返學所以揀咗用藥水
真係好撚痛
以後唔敢再剪得咁入

同我一模一樣我半年前同你一樣情況
最後要做手術剪左果邊嘅甲 起埋甲床斷尾
不過康復過程好痛苦 腳指好多神經線 真係痛到訓唔到 又要食好多藥
搞左成個月先叫回復正常
之後因為積瘀血所以舊嘅甲壞死左 佢自己慢慢甩出黎 不過唔痛嘅因為下面已經有新甲生緊出黎
依家已經過左半年先開始見到新甲開始變完整變硬
睇醫生啦唔好自己搞 愈拖只會愈嚴重
因為佢生左個刺拮住肉 再等只會愈拮愈入

樓主有無試我個方法

試左
好似ok
但拎棉花出黎個下

我尋晚sip, 依家拎返出黎
今晚再sip 先，到時report

試下搵上海修甲佬
我阿媽之前試過都幾嚴重
佢睇過街症話要成隻腳甲蚊出黎再生先得
之後搵搵下就搵到個叫波哥
阿媽比佢修完之後好多年都無翻發
不過佢話條友都幾串下
要book既
同埋話同佢吹水佢話依行買小見小就快絕種

佐敦波叔？
唔串呀，幾好人
不過就貴啲，250一次

咁可能係我一向都剪得好入掛

左右腳趾公入過院做過手術
而且右邊腳趾公翻發過做過兩次

用紙巾冇咁痴肉 好似係

應該係佢
話佢串可能係我老母問題
算唔算貴就唔知
但係我阿媽話唔洗蚊甩隻甲都解脫到
果陣佢好開心

好似幾有效
因為我著左一日鞋
舊肉仲係到，但唔太痛
同埋d 膿唔太多
尋晚sip 完
朝早起身，冇膿
我今晚再sip 先

再黎
今次加d 雙飛人

邊到買

一模一樣

小弟細個成日咬手指，搣腳指，搞到手指腳指位置生到錯晒。一長，就會頂肉，之後要沿邊位搣落去連根拔。每次連根拔都會標血，唔理佢就會發炎有濃。依家每次連根拔後，都會搽三寶消炎膏，再加塊膠布上去痴住，過幾日就正常咁生，不過過多一排又生錯位其實一樣循環。用膠布既原因係因為三寶消炎膏係油劑好易hi到其他野。至於三寶膏，一黎可以吸濃，二黎可以加快埋口。 大家可以參考下

腳拍甲應該難搞d
但隻消炎膏可以試下
多謝資訊

甲溝炎，睇醫生啦

Ingrown toe nail. 去睇醫生啦，遲咗搞分分鐘要做小手術

暫時個情況未太嚴重
用巴打提供既方法
應該會自己好返

今次真係陳仔小膿胞

我都搵過佢，之後仲大獲
佢修得好入，之後生返出黎痛到我仆街
好彩之後踢波踢甩塊甲
斬掉重練之後就唔再剪住，等佢長到咁上下就剪平唔好剪入去，依家就無事了

咁都得

留名睇你最後要斬腳趾

唔會，其實好左好多

因為攝紙巾主要係幫你整闊個位令指甲生長果陣唔插落d肉度
不過記得之後要剪平返

睇醫生啦戇鳩

知道

屌我舊甲都入咗肉 我覺得巴打忍痛能力高過我
好驚睇醫生要做手術 我冇膿冇黑冇肉凸出黎
只係側邊紅腫同陰住痛 feel到有野吉住
點算好 好撚淆啊